毒L係咪個個都咁污糟？

突然諗起我以前中學個陣，啲毒L同學個個都有陣味，好鬼臭
個頭好似出生到依家都未洗過咁，指甲又唔剪，鬚又唔剃 ，帶住副充滿疑似頭皮嘅眼鏡……
有次問過毒L同學幾耐沖一次涼，佢竟然答兩日一次有時仲會唔沖
點解毒L可以容忍到自己咁污糟？

推 真心求解答

留到d 指甲好長真係好嘔心

係囉！仲要有黑邊

一野拍斷佢

掂唔落手喎

我相信有乾淨毒拎存在

靚仔污糟=不羈 浪子
毒撚污糟=屌好心毒都整乾淨自己啦

唔覺得會有

靚仔污糟都冇情講
見過有毒L個樣正常，點解要搞到自己咁

一個星期沖一次涼
利申：中上